大家點睇 522 ASM太平洋

之前$130之後一路跌

各行睇$140以上

有冇人玩開呢隻

又開始磨下磨下

磨住上下又跌下

妖股

已入黑名單，唔會再掂依只野

莊家妖